<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Citazioni Famose</string>
    <string name="app_name_historical">Citazioni Storiche</string>
    <string name="app_name_biblical">Citazioni Bibliche</string>
    <string name="app_name_uplifting">Citazioni Incoraggianti</string>

    <!-- Main strings -->
    <string name="main_icon_content_desc_info">Info</string>
    <string name="main_icon_content_desc_buy_image">Acquista immagine</string>
    <string name="main_icon_content_desc_other_quote">Altra citazione</string>
    <string name="main_icon_content_desc_share">Condividi</string>
    <string name="main_info_dialog_text_info">Informazioni sulle icone dell\'app</string>
    <string name="main_info_dialog_text_buy_image">Se ti piace l\'immagine, puoi acquistarla nel nostro negozio Etsy.com.</string>
    <string name="main_info_dialog_text_other_quote">Fai clic su questa icona se vuoi vedere un\'altra immagine.</string>
    <string name="main_info_dialog_text_">Condividi la tua citazione del giorno con i tuoi amici e la tua famiglia.</string>
    <string name="main_content_desc_image">Immagine</string>
    <string name="main_icon_content_desc_lost_connection">Non sei connesso a Internet</string>
    <string name="main_info_dialog_owner">Cliccando sul nome del personaggio che ha coniato la frase, ti mostreremo informazioni dettagliate su di lui nel tuo browser.</string>
    <string name="main_info_dialog_connection">Attualmente non c\'è connessione Internet, quindi non possiamo caricare nuove frasi e immagini.</string>

    <!-- Update dialog strings -->
    <string name="update_dialog_exit_btn">Esci dall\'app</string>
    <string name="update_dialog_update_btn">Aggiornamento</string>
    <string name="update_dialog_title">Aggiornamento necessario!!</string>
    <string name="update_dialog_body">¡%1$s ha ricevuto un importante aggiornamento!\nTi consigliamo di aggiornare l\'applicazione per continuare a godere di tutte le sue funzionalità.\nNon perderti le nuove funzionalità e miglioramenti!\nAggiorna ora per assicurarti di poter accedere alla tua app senza problemi.</string>
    <string name="update_dialog_icon_cont_desc">Aggiornamento</string>

    <!-- Historical default quotes -->
    <string name="historical_quote_default_01">IT#L\'immaginazione è più importante della conoscenza</string>
    <string name="historical_quote_default_02">IT#Se ho fatto scoperte preziose, è stato più per pazienza che per qualsiasi altro talento</string>
    <string name="historical_quote_default_03">IT#Sii il cambiamento che vuoi vedere nel mondo</string>
    <string name="historical_quote_default_04">IT#Niente nella vita deve essere temuto, solo compreso</string>
    <string name="historical_quote_default_05">IT#L\'apprendimento non esaurisce mai la mente</string>
    <string name="historical_quote_default_06">IT#Il successo è la capacità di passare da un fallimento all\'altro senza perdere l\'entusiasmo</string>
    <string name="historical_quote_default_07">IT#La vera misura di un uomo non è come si comporta nei momenti di comodità e convenienza, ma come si tiene nei momenti di controversia e sfida</string>
    <string name="historical_quote_default_08">IT#Il segreto per andare avanti è iniziare</string>
    <string name="historical_quote_default_09">IT#Piedi, a cosa mi servono se ho ali per volare</string>
    <string name="historical_quote_default_10">IT#Il tuo lavoro riempirà gran parte della tua vita, e l\'unica via per essere davvero soddisfatti è fare ciò che credi sia un grande lavoro</string>

    <!-- Biblical default quotes -->
    <string name="biblical_quote_default_01">IT#Il Signore è il mio pastore, non manco di nulla</string>
    <string name="biblical_quote_default_02">IT#Ama il tuo prossimo come te stesso</string>
    <string name="biblical_quote_default_03">IT#Confida nel Signore con tutto il tuo cuore, e non appoggiarti alla tua intelligenza</string>
    <string name="biblical_quote_default_04">IT#Dio ha tanto amato il mondo da dare il suo unico Figlio, affinché chiunque creda in lui non perisca, ma abbia vita eterna</string>
    <string name="biblical_quote_default_05">IT#Dio è amore</string>
    <string name="biblical_quote_default_06">IT#Non temere, perché io sono con te; non smarrire la speranza, perché io sono il tuo Dio che ti fortifica</string>
    <string name="biblical_quote_default_07">IT#Onora tuo padre e tua madre, affinché i tuoi giorni si prolunghino nel paese che il Signore tuo Dio ti dà</string>
    <string name="biblical_quote_default_08">IT#L\'inizio della saggezza è il timore del Signore; buon discernimento hanno tutti coloro che osservano i suoi comandamenti</string>
    <string name="biblical_quote_default_09">IT#Il Signore è la mia luce e la mia salvezza; di chi avrò paura?</string>
    <string name="biblical_quote_default_10">IT#Beati coloro che hanno fame e sete di giustizia, perché saranno saziati</string>

    <!-- Uplifting default quotes -->
    <string name="uplifting_quote_default_01">IT#Il successo è la somma di piccoli sforzi ripetuti giorno dopo giorno</string>
    <string name="uplifting_quote_default_02">IT#L\'ottimismo è la fede che porta al successo. Nulla può essere fatto senza speranza e fiducia</string>
    <string name="uplifting_quote_default_03">IT#Non importa quanto lentamente vai, purché non ti fermi mai</string>
    <string name="uplifting_quote_default_04">IT#Non è mai troppo tardi per diventare ciò che avresti potuto essere</string>
    <string name="uplifting_quote_default_05">IT#Le difficoltà preparano le persone comuni per destini straordinari</string>
    <string name="uplifting_quote_default_06">IT#Non aspettare il momento perfetto, inizia dove sei, con quello che hai, e fai ciò che puoi!</string>
    <string name="uplifting_quote_default_07">IT#Il successo non è la chiave della felicità. La felicità è la chiave del successo. Se ami ciò che stai facendo, avrai successo</string>
    <string name="uplifting_quote_default_08">IT#Credi in te stesso e tutto sarà possibile</string>
    <string name="uplifting_quote_default_09">IT#La differenza tra l\'impossibile e il possibile sta nella determinazione di una persona</string>
    <string name="uplifting_quote_default_10">IT#Non importa quante volte cadi, ciò che conta è quante volte ti rialzi</string>

    <!-- Firebase Notifications Channels -->
    <string name="fbm_message_title">La tua frase quotidiana ti aspetta</string>
    <string name="fbm_message_body">Ricorda che ha una frase diversa ogni giorno, non perdertela.</string>

</resources>